[I/A] PES MOBILE 2021 【345】傳奇隊長佩老大

How to get 5000點數：(感謝兔教學）(記得換李華度)

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

lm

兔做左兩次1001傻仔回力標

廢物巴狗 MD全部人慢撚過龜

k社on9 點能樣5場贏4場

庭加油打md

On9先打md

Lm

打到第四關，差一場
身心疲勞

矮到咁，點算

4 mins

邊度係咩連贏5場
不過我問你做咩

我已穢土轉生

any?

go?

咩配對黎
對面仲要勁lag 屌你

我已陣亡
又要再打過第四關

go kg

咩第4關

岩岩絕殺個慶祝狗好正，睇番慶祝

go
btw可能中途quit

ok

5 場要贏 3 場
差少少

對面踢得仲勁過高登😭
我一個攻勢都無

ho lag

why

md script

lag到傻
k狗個薯仔server

真係好垃圾，間唔中就咁

試下去打活動
俾個6～700分對手黎 勁lag 仲要對面禁屌

我明
尾場和咗個 700 rating，搞到唔夠分

md script 唔洗咁認真

我岩岩打番埸
ko左個1283分
55波
我險勝

但接受唔到俾700分屠

啤巴用4312曼聯 對住700分 1個one two攻勢都無阿

我想跌下 rating 先再打活動

md打唔到小組架，全部都係長傳=goal

你寧次 無份

出街了
e points個幾關好瘋狂 由其第5關

用preset team pvp
第五關要拎12分 但最多打5埸

過咩關唔係好明，咩黎

八掛六十四掌

童年回憶
明明最撚型 後尾做曬炮灰二打六
回天 八卦六十四掌

第五關要拎12分先破到（最多打5埸）
明未

我都唔明要md 連贏五場？

我諗住打完第四關就算

md唔係打6000分咋咩

廣瀨鈴 好聰明

係囉

我地兩個好撚蠢 我建議唔好再問 自取其辱

第五關要12分先拎到e points
你地明未阿

明未阿

屌原來有l新野

操他媽的科樂美 是歧視我嗎

唔撚打啦
Preset team仲要睇狀態on99
你玩埋我嗰份

btw長琦開post緊係要俾返個正評

淨係第一關入1球已經500e points
但好多lag狗 仲要咁樣配對手

難怪你唔明

唔可以怪我 係咪

慘
淨係第一關都500e points

但係md有個叫efootball open round 1
可能下次update我就有得打

屌咁多，即打

寧願擔心亦期望你 多找幾個情人

吉五雪 聞奶

1000=on9

Hahahahahahahahahahaha

琴日用呢個陣同啤殺到難分難解
點睇 西班牙狂牛巔峰tikitaka

打到第幾關

別這麼愛奉獻 但求自己快樂要緊

未打過都係追完post先知你地講乜

有咩獎勵

efootball points 同 進入下一 round 資格

笑咩
唔係好記得個陣西班牙左閘除左alba仲有邊個
Capdevilla？

高登一定要代表我地殺入下一輪

要過五關？

唔用ramos打rb已經知你唔識玩 智障仔死撚埋一二邊啦

問題係我唔想升佢
Raul Albiol 特別啲 稀有fp 老將 35歲

兩場差兩分
好唔好場場回傳到尾算

入一球回傳
支持 無毒不丈夫

仲要唔用西班牙終極legend mata

抽中 9xx 對手

好陰濕

呢啲先勁

佢都無咩份出 我應該放silva
你提醒左我

round 1 要打2000points先有round 2
可能你之前冇打

打唔哂嘅人要入實力一般list

Fabregas rubbish

啊屌 證明呢到啲人話就話唔打md 其實打曬
等於以前啲同學：我無溫習啊屌 考試出黎勁高分

= 用住先

pes post=fake news集中地

贏咗啦
差最後一關

有無人想做pes po 國安

支持你

晨早流流又9up

話說尋日比一生完封 四場輸三場 波都hold唔住一拎就失 搞唔撚掂第一次比人打到波皮都hi不撚到

退遊了 七場零搶斷 全能中場維埃拉

沙維池？

我哋兩個只能活一個

u大英走狗

唔怪知得有d巴打唔明

星期五適合9up

你pes 名有機會違反國安法

我玩厭了

用咩隊？

schalke 04
換 matondo rmf，thiaw 右 cb，後備擺 ramen kutucu，其餘是但
啲活動過唔到可以轉隊再試

你唔玩幾日 玩返就會贏
我dl完5連勝

黃金時代

Xavi Hernandez,one of the best midfielder ever

God of passing ,bit chow

一生條中場好勁，我半場都過唔到

天才頭腦 極上唔知乜

拎咗12分了？

陣間try，thanks

我打法係兩隻cf做key player carry 我比波上去一秒block走比人打counter 掂唔到波

屌你沙維垃圾到日本仔都救唔到條片入面普通到

no 只係計玩咗5場
講完就輸+慶祝狗

左奧雲 右牙朗好c伏
打到個friend rage quit

Bit chow
Bit coin ngo jou sick

0:2居然都反cup到
6連勝

佢pk防反克制我地 成日靠班紅底坦克 撞死我

Watch the video ,Xavi god

用Xavi 需要耐性 主要係後上射波能力唔係特別強
所以只能夠用佢制霸中場 等啲人撲上黎 跟住轉身 傳波 one two 帶動攻勢

而家傳控好難玩，簡單波都可以妹住控

久美子有無用過除433意外的陣式

下幾耐之前架，我真係好耐無打md

做駁腳仔最盡

挑機？

獌隻宗師咁勁嘅，下下都撞到人搶波

4411

SS？

want try?

一代宗師緊係勁

轉用路明ac 一直撚唔掂 let me try try

go lor

用祖好似唔錯

阿記都唔差

終於買到4114

有乜用

屌，我等左好耐都唔見

4前鋒，聽到都勁

中空陣

有前無後打死擺就

我都1300了

now？

想問上次係咪冇round2？

今次係第一次？

兔回來了

any

no

NO

廣瀨鈴 唔公平

休息幾日
md10勝1負

球王巴洛迪利 友誼賽冇人應

並唔係友誼賽 我係pes武士 每一場全力以赴
賭上榮譽

你係騎士信徒?

你有咩榮譽？

守護在騎士身邊的武士

Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
我第四把交椅

Pes太監=頓狗條廢物 出陰招迫走騎士

系
騎士當年試新陣 pes太監乘虛而入 偷襲騎士
成功上位 禍亂朝政

其實騎士只係試陣 條撚頭大炒5-2之後就也文也武 不講武德 又唔比十五分鐘騎士思考

騎士個名好on9

太監呢

年輕人不講武德

屌你改個好d得唔得

幾時打 屌你
我新陣屈到癲

你wor 巴神渣wor

下 點解 騎士一直拼盡全力pvp捍衞自己榮耀 有乜問題

巔峰西班牙 勁唔勁

Show me?

想睇戰果 兩邊都係控傳大師

Go one then work

佢屈機狗 not 傳控

Show u chelsea

ok go

咪就係
佢首個連燈仔12分

睇icon就知係你死對頭

下次佢d野唔洗貼上黎
thanks

有冇更多技術可以學

你打得好
不過一定係lag影響我tikitaka

個icon
But why Andy chow

面對lag tiki taka 只能採取防守反擊

好容易猜失
不過唔lag 你都會sm我

Me

我點知點解andy chow
點解你叫巴神

No 88

Ok 你啱
我當年真係鐘意巴神球技

最愛選擇跟隨其偶像朗尼宣布掛靴

唔PvP了

咁可能佢當年真係鐘意andy chow球技掛

佢應該係英格蘭近年最好波最有球味最有天份球員

我淨係知你鍾意agnes chow

周庭周庭人人都愛

Any

魯梅 第一前鋒

唔開心，瞓覺

啱啱抽到
仲想抽多隻 但好窮

鲁尼

離開曼聯之後其實可以去強隊 明明仲有能力

中左咩 得佩老勁 不要抽

咪沙維
就係想要佩老

沙維係大獎黎 唔緊要

md 13勝1負

得乜md 啊 上嚟p

不了

隻game會愈玩愈差

1負是我送的 不用謝老鐵

等其他pool

我玩md 係為左抽fp同升佢地

我兩隻puyol都有 all rubbish
應該放去打dmf算

沙維最大優點係佢icon型

U rubbish only

Me 實力不一般

舊紅底小白 件黃色背心成個阿伯咁

為左irwin

係咪Ivring? 無咩睇NBA 好on9

淨係知有個叫love

Irwin 係咩 聽都無聽過
Ivring 就識 你應該串錯
艾榮

好似係
唔洗識 籃波on9先玩

irving呀on9

無咩睇藍波 是但啦

但on9巴神連籃波都唔識

雖然我係on9 但係你邏輯唔啱

ok any?

這個post就沒有一個能打的?一堆菜雞

No

屌round 2連唔到人

Hi on9

ok thx

show u manu la diu 戰無不勝

Me chelsea strong af

不打菜雞 滖吧。

本身我實力一般，用完曼聯我發覺識自動贏波

你本身實力一般 用完曼聯實力一般

Go

屌你老母md場場都係長傳狗黎

go

遊戲bug我堅持唔用垃圾先用

菜鳥 菜雞有咩分別

負負得正

睇個日本仔 live 玩第五關玩到就嚟崩潰

一種是鳥 一種是雞

通常都係廢物食屎狗專用

any link?

Round 2全部500點？

飲恨

打哂2700

第5關1000

場場唔script就長傳狗，點打

pc登入 1日都100poins

武功再高 也怕菜刀

懶無開機登入

轉咗幾次隊，打咗成兩個鐘都未打到

show u go？

咁能少

唉算啦

全部過到有資格入下一 round
你當 double 差唔多

廣巴覺得邊隊最好用

我覺得祖記阿記唔差

Later show u real man utd

但隻奧巴美羊好撚on9

好難講
要自己試過先知

俾人屠

ok after ba son

曼對中堅真係好垃圾

連唔到

比人炒直接走場

基本上和 or 輸已經可以由頭玩過
又要轉隊啦

太哂時間

睇人扑街最開心

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

Round 3 d人都唔方會廢得去邊唔想比人打到信心低落

你是武士 pes武士。

Show u

on9 hi

咩叫tikitaka, 長傳唔計

ok show me

長傳9

Go duck

第一球唔計 出錯長傳
其餘時間tikitaka為主 巴塞三寶一定要抽
iniesta c轉好瀟灑

好似冇round3

出錯招 估唔到SS guti 竟然會走位 單刀

傳中死球邊到tikitaka

Round 3 係 online finals

fake tikitaka

4個md 打飛機都唔得閒
可能打1.2次過唔到就算了

日本仔關鍵第三場，能獲得勝利嗎

唔上黎打 係要比null狗撚

屋企有女神老婆唔食 係要出去食雜扒 幫唔到你

奧雲兩球半單刀唔入

0:3 回傳狗

曼魚無麥瓜幾穩

對唔對得住tikitaka

呢件真係勁慢

try5try full team

Go? Liverpool coming up

輸多場又要重頭嚟過
哭能咗

Who

Without legend

好撚白痴點玩，學埋fifa d on9野

ok lor

王浩＿？

#299 月城雪兔

no cf , gold ball r keane頂住先

我錯了
但係iniesta 型到
轉曬身 唔打得都睇得

陳自瑤真係正不過出面花花世界 d女又自動波 又真係好難忍既

娛樂圈
講真 幾正屌左咁多年都悶啦
餐餐黑松露 拖羅 都會食到厭

最後一場 好撚緊張

差一場

真 重點係d女又自動波

對面應該好順，仲要係玩長傳嘅

化哂妝 有身材 又姣 又年青

隻gold ball r keane好廢

Mancity tiki taka i use

開始懷疑人生

last

Go show u real tiki taka

贏緊
我係佢就回傳到完場

屌你老尾
場波真係好撚精彩，好睇過世界盃決賽
又要由頭打過，哭能咗

結果？

好慘

0:1
2:1
2:3

第三球咁都封唔到

again

人地都勁，扭波過人都有

最愛巴打到第幾關

角球拉咗人都失波
對面就順到玩花式，55 波搶晒，真係冇得踢

打咗第一關加一個md

可惜無得就咁手機live
如果唔係我表演1:0回傳神功

快手打唔哂五關先訓

又係守到但即刻俾對面拎波

jota

曼城不敵利記

好波broooo 好玩

曼城不敵正常

無前鋒拎佢頂住先

費明奴都無？

無

搞掂頭四關
聽日試吓第五關

屌你咁快，我打左頭3關咋

個活動咁垃圾都咁多人奴 痴撚線...

我都搞掂頭四關了

聽日試吓就算
唔強求

平時md 打一場已經200 points
求其打5場已經1000points

round 2 5場贏4場先1000points
難好多

gameplay正常過md

唔係人人上箭

第4關我隨緣算

但係悶到仆街

咁打法都要打13個星期
大慨5月可以拎第2隻自選紅底

劇本來了

你未計d人有pc 每日都會on

屌你真係好多日本仔都好勁 基本功唔洗講 d技術細到

摩納哥4連勝

條友咁勁都係得1300分

日本仔係咁 打機定真人

日本踢全國校隊比賽 16強個堆 中學生 d技術都好好

我冇睇你地個stream yotube推介左條channel得百幾訂閲 條友都係勁到仆街 證明佢哋太多呢類人 所以紅唔起

香港都可以做
吉花我地捧紅你

呢個就算啦 人哋無論培訓 資源定投入程度 場地乜乜77都好完善 成功唔係一朝一夕 你估香港足球咩

我冇實力留番比上過千四分果堆同我偶像pes knight

真所以我地其實一d都唔勁

屌原來唔撚係百幾sub 係十幾

上半場擺後備 下半場先放出嚟 好好用

u have

打到第5關第2場
好似都係巴塞同祖記穩陣d

去到last果關好似賭攬咁

Shut up rubbish

Go不用太多bullshit

show u大鳥

巴神成日吹奏羅馬唔係唔撐牙嘛

好叻叻

Ok go now rubbish

劇本姐

吉吉大ac有紅t9同路明

買啥啊兄弟

高水果面

Theo

Godim see my volley

good good
go

讓球客勝 ok？

吉吉同me今日都不敗

未買牙嘛

ok last

Pin this
K社真好 0課有6隻im
後日夠fun換埋馬隊
7隻

無買

過關和3x1 cash

pin your head

掛住同吉吉打未落
羅馬讓人
俾人讓就岩

屌你用呢堆不如用fp

好撚慘 有埋派路=成日課金中垃圾

睇ts 就知我成日用

T9

前場雙廢柏金 elber

Robson前插做波
日本仔全能
Elber 最強柱等 頭鎚二傳
柏金輕鬆轉身射入

Elber 勁嗎 我想要

用左20蚊fb買e point換
傳扭射頭乜都有 左右開弓
小小缺點係個人整得唔靚
加埋路明食拜仁buff
你當佢係戰神+雲巴+T9
冇腦都贏

你呢個吹奏唔錯 好真心

下星期Im pool出新ver 必抽

Let’s go elber

t9 loming goodgood

我用呢隊拜
md 打全紅阿仙奴全紅巴塞
場場強姦佩老金寶
基本上2:0就一定有
係睇下有冇得打到人走場

見fb d人都吹奏elber

用唔掂路明 完全冇作用

驚你輸到碌地 no

Fb=廢老=sick ball

我意思係let’s go 不是叫你go 兄弟

之前有人mon po cap圖上去講出乜pool

得elber =稱霸pes md

啤巴放流料

u t9 no.1

Bayern pool,let’s get the new ver elber,best cf EVER

想有決勝局

岀名了

用得冇之前咁巧 反而包皮用到如入無人之境

Tmr up water,I will chow7u

t9救左u好多次

ok waiting

抽定冇死
試想像下
遲d岀洛賓烈貝利那姆
打433
2r中間elber
再加路明amf遠射
跟本冇得輸

Good night

最後果場第二球撞嬴puyol 身體質素真係好重要

路明肯定唔得
所以t9正選路明後備

me too，仲未換人

link?

退役做教練 你可以買

出im

佢算退得快
明明仲好勁

一早就玩jer仔

你仲唔瞓？

訓唔著

真朗fans

？

石油王=無效狗

仲要一秒完成無效

能獲得勝利嗎

好多金

用咩隊

多撚咩
一個 im pool 唔好彩就收皮

跟尋日日本仔隊 monaco

屌@那星 打第一round 贏緊3比0
個fd打電話黎 lag左機 扣我30分

贏了嗎

俾老母屌
要食埋飯再打

如果入到下round係點玩

我都唔知，應該同呢個差唔多

係咪會抽人打final?

God bless you

monaco正野？

連到d人勁唔勁

尾場對個 1300 日本仔，未打已經嚇到瀨屎
半場好彩入到一球，之後 70 分鐘開始慢慢猜
贏咗場波，失去咗自己

你都冇得打，問嚟做咩

如果我差最尾1.2場都會回傳啦

諗緊打唔打好 d獎勵咁撚少

有榮譽
你打完第五關洗5洗pm我 等我幫你放上連登？

我有

PES騎士

好過100金抽銀波

嚟緊應該仲有好多個 round 2 可以入 round 3
我今次過到，下次應該唔會再試，好撚痛苦
不過我未撞過 nuller，back passer 都係得兩次，其中一次就係我自己

Any afternoon p?

唔緊要廣巴 明白既

屌決定唔撚打啱啱比人和左場 成日輸運好on9

We go?

On9

個一千point都拎得好險13分

快打快唔work架喎，可能妹妹下先係呢隻game既原意

Play?

no time

5mins

垃圾po 沒有一個能打的

any pvp?

老鐵你說啥

怎麼了

希望一take pass

第四場遇見無效狗，當我輸
等我檢舉佢HANAHANA

慘
希望你尾場贏

進攻嘅極致

入必入波=easy game

突發：奧斯爾同阿森納即時終止合約

甩難

3h

hi ben

岩岩邊位巴打係mtr打pes
你地三個人
想同你打場

no one po我上tg?

這貼子難道就沒有一個能打的?zz

阿森納

仲有無睇the 100

假期出哂街啦
你估平時一至五wfh咩

睇到ai邪教
佢係咪季季換導演
D人個性格季季唔同

中間好似換過導演
咁快第三季
第一季最尾個集防守陣地好正

未開學依加仲有得晚晚睇天光

拜仁flick個陣好唔好用？

睇下

蕾薩最正 但

無啦啦就死尻左
佢真人都好年青 拍個陣好似先得21定22碎

Rubbish

星期一開學？

係 但我三五先有堂

有幾多日day off

三日

咁個兩日咪好chur

遇到個外掛狗
我一進攻就lag 佢攻嗰陣無野
已錄低全場證據 加埋squad同名
想問點report
俾大家提防下

咁hea

Final year讀5科 唔算啦

我5科得1日day off

準備定揾工

打md仲慘過翻工

對面嗰陣咁勁都chok lag bug

幾好玩牙，禾九百上番千一，可能你太高分

棄驚

個陣咁撚勁課長黎喎

次次都打和

有曬片 已report
希望佢俾人封AC

跟下呢度巴打教用04打啦

條友呢個陣洗左四五千走唔甩 k狗最多ban佢幾日

kg

啤巴打曬md同epoint未

MD打哂
e point打左兩關

我打round2嗰個上咗1百分，打md輸返晒

新海巴都打唒5場12分？

你試下重新打多次round2 可以上番一百分

我未打最尾嗰個

咁得閒玩其他驚好過

未開始已經唔想打

Who go

pes post 成年禮 = 第 5 關

skip啦

Id

一舊羊架 98$
今晚食咗：美孚高質日本料理（外賣）

有無人中lazio ss 神人 我今次目標

過唔到第五關=冇資格入pes post

寧願食自助餐

講錯Atlanta
sor

隨著年紀增長 自助餐食唔落幾多野
寧願去好啲餐廳食幾樣貴同好野 就算

a gomez？
我上年有佢 fp，好靈活不過好矮同易俾人撞死

我只追求抵食，質素無咩所謂

俾人踢爆左係老闆生意唔好 自已開post

u Ng look at fp gar diu nei?

你一定日日藍店

問下都唔撚得？
你又唔早啲 post
家下 atlanta 得一個球員？

This time fp no A gomez
U disrespect fp player of the week

...

點睇靖康之變 點睇d妃子由娘娘變性奴

靖康二年，金國以全國之力發起總攻，攻破北宋首都，除了燒殺搶掠，更俘虜了宋徽宗父子，將大量後宮妃嬪押至金國為奴隸，部分王妃更成為性奴。

正
不過好慘，妃子都算，起碼無乜會路上就強姦你，通常上貢俾大粒嘢，普通人先慘，乜都上得，上完殺又得，去到金國又要去妓寨，應該得一個人下場比較好

金國皇帝命令北宋宮嬪換裝侍酒，不從者即處死，多名王妃拒絕被鞭打或斬殺，部分女子更被將軍當為性奴，又或者練習射術，以箭射穿喉嚨殺死。

On9?

去金國個路程

係 我成日食大家樂 kfc 大快活

太后 娼妓

北宋滅亡到底有多慘？擄上萬女裸身任挑選，太后妃嬪淪娼妓…

幼寶貴兮厭綺羅裳。長入宮兮奉尊王。今委頓兮流落他鄉，嗟造物兮速死為強。昔居天下兮珠宮貝闕，今日草芥兮事何何說？屈身辱志兮恨何可雪？誓速歸泉下兮此仇可絕！

你好有文化

手足

不僅如此，金熙宗更是玩「養成計畫」，將宋朝年紀12歲以下的公主送進「浣衣院」，等到長大之後在進宮服侍他

金人唔能識玩

屌你 變態過金人

我唔會玩群p

一男多女多唔要？

Ok who go

ok go？

Go?

嘩 好耐無見
go

Gogo

無見到你個名
invite me

屌你老母round2活動個個入波都要慶祝

清哂五關未

打緊第4關，唔贏就算on撚9下下長傳

你都f Torres+ f Torres
Sick ball

班賤種又lag又長傳又慶祝

唔夠打 比你控死個波
下半你先攻

兩大賤招: 妹波+開波bug
如果對攻 我會俾你打死

我黎 吹咩

一take pass

打多場？

加埋 包皮慶祝gif
細哨跳舞gif

岩岩有條賤種係咁屈長傳／開波bug，屈唔到就null

ok last
見係你only

遊戲一部分黎
你要享受 好快就有600 epoints 係紅底球員

驚險

我仲未打
諗住等埋牛先

慘敗

你中左劇本 成日俾我撞甩波
呢啲情況無得打

巴神E D 妹波大師要放簡迪 星仔狂搶

ok me頂上

我岩岩特登擺兩大防中死得仲慘

Go last tired bb

show u星仔

Ok go

唔係防中
係尻跑 逼搶型cmf

我怕佢第一關都過唔到

Tikitaka被破

簡迪X星仔 雙CMF 兩子一齊高速無限氣尻搶

令你多次傳失波或 逼到你向後傳

第5關搵唔到人，打撚咩

咁啦
我同你一齊go
我先放棄四埸俾你
跟住你同我一齊Go
你放棄四埸俾我

done

我諗應該2分鐘左右搞掂1000points

Iniesta 無位轉身 好疲倦
好容易輸反擊 尾短先輸反擊都算係咁

上半埸有球C朗單刀 你卡斯出迎快到

一咁做就會連到街外人

go one?分身pirlo

西班牙tikitaka 好耗腦力
需要精密計算 每下傳球

ok
俾你見識下
朴智星x簡迪既無限氣尻搶戰術

anyshow u pirlo
049304111

南韓人打big6中堅位 立唔立到足

車仔去夏已使了一筆錢，在肺炎的大環境下轉會資金有限，因此林伯看中了效力北京國安的24歲南韓國腳金玟哉。據知摩連奴對此子也有興趣，希望孫興民幫手打人情牌，從車仔手上攔途截劫。

u邀me ok?

invited

有無范大將軍咁勁

之前亞洲人立足中堅位
己經係吉田ma也

One life rubbish up water challenge mei

lag到喊

有lag咩
我覺得好順

我好lag

又整lag

但我極順

唔知咩事

我頭先同啤打幾順

幾時再Go
我想玩亞洲隊

Dllm兔衰到

食左牛大人未

食左了 但嗰個飽飽地去食 食得唔太多野
上野好撚快手

任食做咩飽飽地去食

he on9

早餐食得太多

Btw鴨血真心正

係 幾出名
我想食炸午餐肉 可惜無

尋晚叫左餐送左6舊鴨血好l正

個極上牛同d滑都高質

ok try try ur t9

妙計

場場1粒回傳

he岀名妹ball
節奏慢

新海巴應該young man

點解佢d鴨血咁好食

Fast go then sleep

似你咩 死老野

好多人留cm串薯伯伯 佢自已無人揾 whataspp咪無響囉

// Signal 從 1 月 15 日晚起至 1 月 16 日 down 機，服務陸續恢復，不過以我的使用情況而言，最值得留意的是不只是 Signal 服務器的問題，而是 Signal 出問題的這段時間，我的 WhatsApp 仍然沒有響過，是一個訊息都沒有… //

Pazu 薯伯伯

邊撚個係薯伯伯

d cm

第一次食以為係啫喱狀
食落又幾過癮

u食唔到自助餐已經weak la

香港幾時先有晚市

巴神仲go5go

認真 對自己無益 又唔好食
例如食生蠔 食一打靚野 好過食自助餐24隻生蠔啦

餐廳有開仲想點

不了 一路食野一路睇緊愛回家

頂 啤巴好掛住之前去Tasmania 餐餐食生蠔
join當地tour 去左人地d生蠔養殖埸到食
送一杯清水

又話眼瞓咁醒神呀

Go last

無晚市外賣食物體驗差好遠

你平時收幾點

你岩
後者為飽而食

嘩 我未去過 好少聽人去
睇落好正 當地如何

今日pvp
小白一定要抽

不過自助餐係幾有氣氛
同屋企人一齊食 幾有節日氣氛

塔斯曼尼亞 有極光睇
世界最南有人住既地方

d人好nice的 知邊到係香港

9點後
fk u領先2球諗住贏硬無9猜

一年一次算
都係試晒d甜品多過食咸點

其實香港幾出名
有極光睇

英雄所見略同

追和果下證明質素重要性 一下機會比db7 only 就比到單刀t9把握到

咁都和
t9追和諗住你推去起左腳fake me
點知咁直接起右腳抽

如果比其他人我可能會想用番慣用腳 但係t9我知佢有能力入所以直接抽 不負所托

有紅t9吉吉加成10000000
有咁多紅底都係55

發現fabregas同guti 打偽9好屈機

這個我ok

笑甚麼，你也是蘿蔔控

蘿蔔蘿蔔人人愛

match day打到個人都躁

無聊5抽中佩老

21m

再5抽中多個佩老＋沙維
10抽＝3im收手

Barcelona

有埋紅花就正7個巴塞

any try my Barcelona?

到底有無效狗先定有回傳狗
支持無效啲回傳狗

回傳狗正唔正，有無試過10分鐘對面就開始回傳

你啲同類就咁係正啦

u r fake news

我試過用朴智星搶到人地既回傳
但星仔單刀射失左 結果人地繼續傳

第5關唔打了，哂時間

1000 epoins 紅底喎！

抽左佩老未，原本只想要佢玩下
打到成個中場咁成日失位

岩岩中左3隻啦已經，仲打乜

今次round2唔打，實後悔

1000 coins就打

10 粒銀波同 26 分之 1 紅底

成功逼和回傳狗

Round2去到幾時

屌你老母人吔用獌根本無得贏

獌好似bug 撚左 好撚勁

完個時

Block

咪嬲豬

應該是但一次過到第五關都入到 online finals

打到第三關已經冇乜心機

點解我打左第一round都冇乜印象

第一 round 就咁 efootball preset matchday 拎 2000 分就有資格入第二 round

K 狗幾時出一個完美嘅 4312 教練

有隱藏獎勵 必中im agent x1

玩咗3個鐘都過唔到challenge3
差唔多隊隊都用過曬（除咗獌）
根本無一隊守到獌，每次拉人回後都delay，人哋一吓one two 就單刀
打咗十幾廿場連每日贏3場個mission都clear 唔到

原來第5關係要贏4場 唔係5場贏晒😱

輕鬆啦
你實 1 take 過

一直以為要贏晒原來可以輸一場 打到差唔多上番頭十

連贏唔知幾多場

要練習多啲dmf man mark cf
我用疤解到challenge 5

hi

唔玩了
下次應該set自己時間
1個鐘clear唔到就算

馬迪爾加拉福，仲有卡雲尼

屌我個friend原來全港第二
等我仲成日鬧鳩佢冇技術

大家記得upload圖
過唔到challenge 5要入實力一般list

咁加我 連md都冇打過 完全唔知乜撚嘢round 2

課金狗

我打都冇打過

高登用乜過
我：曼
兔：巴

今晚吞晶

一雙手

🤣

😂😂😂

屌今日行山迷路 仲要無收號

你用完d on9 emoji未

babykingdom😅

咁凍行乜青春

sorry lor

Dllm block

卡雲尼朋友隊

已經睇唔到#766

最愛好靚仔

上水未如果你做半隻回傳狗已經easy win

5場要贏4場，有冇人順利完成？

樓上好多人都過咗

過到challenge 5要入M底List🤔

邊個唔可以一take pass

noted🤭

我L
之後WWWLW

算係1.2 take pass

對3好敏感

日本仔抽 im，出咗 5 隻 iniesta，差 xavi

10抽Puyol Puyol Xavi

隻Xavi算係咁

7隻

im 機率唔錯，可惜都係同一隻

12165watching
佢抽左其他波即賣

8

慘

笑撚死又中iniesta

佢賺左好多gp

Anyone go?

788左似乎志在必得

又小白!!!!!!!!

K狗真係癲

啲傻仔仲話日本vpn易中啲

呢個日本仔真係超級大傻仔黎，賣人剩1個位，K社唔撚洗讀心都知你想要Xavi啦

佢賣多幾個位出黎包佢中Xavi

我中国腥港IP 10中3

點睇丁小姐今日都得左

啟德MONACO為今年首個私人樓市新盤，買家丁先生以1800萬港元購入該項目3房單位，他更表示不希望女兒要供樓，以「FULL PAY」形式支付，免費贈予女兒丁小姐。

你愛k力

冇所謂啦
咁多人課金俾佢

有個人課5000yen

佢個stream 1.4萬人睇已經賺返啦

比張牛301抽佢睇

我驚日本仔俾返張501圖我地

gp都直線上升

80抽0im

中Xavi啦佢

九小白

之前我睇另一個日本仔玩
晚晚都有條友 700 港紙咁捐
都唔知係咪做媒

27800金先中曬3隻

破5到牛301抽中兩隻im 不重覆紀錄

摩納哥無介紹錯

Any?
742907865

Ok

Sent fd request

Invited

@巴神@上蛇 巴迷要幫手捐錢俾巴塞球會還債

Laporta: “Mi sueño es celebrar el 125 aniversario con Messi en el nuevo Camp Nou”

El ex presidente se erige como el candidato idóneo para revertir la difícil situación económica del club basándose en su experiencia y está convencido en convencer a Messi para que siga en el Barça

有兄弟打嗎

王子
Again?

俾ching㩒屌

Ok，last了

咁快星期日完

攔炒巴幫幫手

ok any

緊張過歐聯決賽

Gg

720 283 398 add me

Added my name is the notorious

kg加油

禁區搶到你波，好劇本

試多幾次就唔緊張

本身四場搞掂，點知對巴對面龍上身小禁區勁射都救到

熱4mins son開角球 斬得令 Aurier頂入
可以全軍退守了 有86mins守

求下你唔好

冰山一角，利申兩次都右邊
Cap cap吓已經習慣咗

唔用疤過唔好話自己用433

鍚菲聯拎左3分之後D功勢好左 D人肯跑左
之前睇佢地勁無心機

最後g8有啲-6

我c7嗰球仲-6

Anyone go now

one more?
備戰明天md

89分鐘反cup對面
一take pass

Haaland好𠹌屈 波追人= =

搞錯
冇笑話睇

i know ur feel
明明㩒住對面打但就係咬佢唔入

Who go one

差啲del game

屌你老母go啊

咩事咁惡

Sor 比騎士影響

咁冇所謂 任你屌 騎士大哂

屌你老母點撚做到
玩緊round 2 對面冇lag好順 但係我lag到仆街所有動作遲一秒
on99哂我一場
仲要等一場半粒鐘

Go未

弓喜kg
玩唔玩陣

熱又攻唔起
孫興民俾人圍到
好心出下bale分散下啦
摩daddy又唔肯用佢

BTW go

Ok try try new ac

814433905

Ok 66精神 go

我ts77 but你好友full

贏緊2:0唔怕啦

Now ok

我兩場都完封佢隻夏撚

悶到搞唔掂

Ts太低 on9vs on9

最尾牙朗射我就輸咗

But封唔到我隻二五狗

條友仔 見potw 狀態A諗住出下
again?

忍唔住笑咗

ok anyone play play

正選cf

後備cf

下半場冇氣守你包皮

After wash dishes sin

咁夜仲未收工

系go

慘
6mins失兩粒
繼續？

U fd list full,del my old ac吧

go quick

need tmr, hv thing do

Any pvp?

Dennis law廢撚到哭

呢個ac啲人咁廢

係得條後防叫ok 頂唔緊 前面冇goal poacher唔識玩

屌咁你又轉ac

之前玩厭了 中出即飛

玩厭emilia
轉玩cat girl

咪一鳩樣

你當初唔應該放棄第一個ac

go? show u Barcelona

go愛k力

牙朗三連英超之後去皇 三連歐聯之後去祖 人生就是不停的挑戰。我是pes阿朗

go多埸
我開波先

古華特勁到，差d大四喜，老馬兩助攻湯穿哂

開波bug？
ok

🙂因為你未遇到牛絲新陣式

try try lor

基本上牛絲呢到既friendly 10場10場都係人地開波先

要打英雄棋士團，不了

好煩的
佢地E D用巴既成日將D波橫傳 一逼又回後

有個香港男人同個公仔生左個baby

你好

Go?等睇波

Ok 用乜ac好

最強的

我手上得堆rubbish 盡量用最勁果個u id is what I add u

727796140

講笑 658972929

on9 係咁回後跟住屈開波bug==

屌你快啦

Added go,show u rubbish team

T9😱😱😱

古華特大四吉勁到新版沙維幾好用夠快又搶到下波

大四喜

啤巴今日好有火
點睇牛絲咩都未打

而家打

回左幾分鐘咋啵＝ ＝

ok go多埸

無電了＝＝

= =

btw開波bug唔係回後長傳咩🤔

你連續兩球 都係一開波之後向後傳好耐 跟住一下俾古華特遠射入= =

無計＝＝
古華特腳頭重左右開弓🤔

我tikitaka後場短傳上去的

其實好小事

btw隻新版沙維比我想像中好用

等1230睇波

佩老一般般，但有單觸傳球，後場開始猜上去

me too

快D充陣再go啦
我決定用亞洲隊破你巴塞
日本仔既控傳亞洲最強

新版沙維感覺走動比較大，有助攻助守

就睇波了

而家先12巴仙

隻omar 廢到哭

人腳差太遠我都踢到on9仔咁

邊個黎

第二球你個龍個企位哭撚左

冇計今場比你完爆

之前送果隻s04 cdm fp,gift from messi果隻

屌想抽埋隻Iniesta添，但驚會做日本仔

冇啦我都踢得廢純粹人腳差9條街

美斯我屌你老母送隻野咁廢

史浩克喎
而家唔太掂

你抽埋會變成控傳大師
每埸7x%控球

你對紅朗整體評價如何 佢普黑真係麻麻 傳射一般 又冇身體 用落好似舊綿花

4213 best cf 好硬淨

唔抽唔知時運高10抽有3件好過打md

廣巴

華麗轉身

用不掂路明

[GUEST] [Love Secrets] [Secret Murmur]今年踏入24年單身😔好想拍拖 成班fd得我係a0 成日俾佢地笑 好想出pool 我已經gay都接受到 有冇人幫到我

Any?

抽唔到ilicic

咁咪好

Watch ball

potw好難中

好想用佢黎打我on9陣的SS

🥰🥰🥰

中左 有咩用

主場雞冇12碼投降輸一半

呢個陣SS 需要呢種球員

巴神一陣玩5玩亞洲隊

好 不過整緊野食 未得
星期日晚傷心嗎啤

主要係佢冇t9比完即跑個下
Btw go?

唔傷心 但腳有D累
今朝11點行山行到7點 中間迷左路 無signal

悶悶地，深夜多西波，訓教算

無signal咪用番whatsapp

好好笑

Ok now go fast

weak

Go now?

屌 我都想咁講
我地思惟好似

而家好興行山

Ozil去費倫巴治著67點carry

碌柒

我開po ok?

唔知買唔買好